(集中討論)捉到隻鬼 入面有件Ｉ ＬＯＶＥ ＨＫ Ｔ

repost

我都明有懷疑公安好懆 但而家圍住無意思 起跳罪名係非法禁錮+普通襲擊 黑警大條道理入黎‘撲滅罪行’ 到時一定損失慘重

機場現場手足行緊鋼線十分危險

我真係明大家懆 但真係只可以俾佢走 香港無法例話公安唔可以黎香港 佢都表明自己是係遊客

利申：律師

嗰班人係警察扮示威者 煽動架 好明顯

梁天琦：懇請不要被仇恨支配自己

請各位機場手足唔好激動
求下你地啦 好嗎

唔好衝動啊 求下你地